陳偉霆香港豪宅曝光，大門豪華屋內裝修卻很普通，網友：好低調！

陳偉霆香港豪宅曝光，大門豪華屋內裝修卻很普通，網友：好低調！

文/家居解憂醬，內容原創，歡迎個人轉發分享！

說起陳偉霆，不免讓人想起他是“人販子”這個梗。作為痞帥痞帥的男神，陳偉霆在出道前，家庭條件就已經相當的“富豪”了。

據爆料出道前的陳偉霆就住上了香港著名的禮頓山，這可是曾經被評為全球貴的山頂豪宅。

陳偉霆香港豪宅曝光，大門豪華屋內裝修卻很普通，網友：好低調！

2003年作為歌手的陳偉霆正式出道，由於帥氣的外表和迷人的嗓音吸引力大量的迷妹。

到了前2013年，他又正式將工作重心轉移到了中國內地，搭檔我們熟悉的大冪冪，出演了《古劍奇譚》，又搭檔可愛的趙麗穎出演《蜀山戰紀》，簡直成了古裝仙俠言情劇的標準男主角。

進軍娛樂圈的陳偉霆一路上收穫了不少的迷妹迷弟，演藝事業也十分的順利，成為了娛樂圈少有的頂級鑽石王老五。

所以我們自然而然地以為他住的房子一定是裝修奢華大氣有品位的豪宅。但真的看了他“豪宅”，卻和我們預想的不一樣，原來富豪們都這麼普通汗呀，整體風格很樸素。

好多網友都說“看到大門那樣豪氣，沒想到裡面這樣簡單，太低調了。”

陳偉霆的客廳像大多數常見的裝修風格一樣，主要選用大面積的白色背景，再搭配灰色的沙發，營造出一種現代簡約美。

值得注意的是，陳偉霆沒有選擇近幾年流行的布藝沙發，而採用了傳統復古型的皮質灰色沙發。

皮質沙發雖然價格高，難保養。但是皮質的光澤可以打造出一種低調的高級感，而且在日常打掃方面也十分的方便。

如果你也疲於更換清洗布藝沙發的沙發套，不如也選擇一個皮質沙發吧，在減輕打掃強度的同時，又可以增加屋內整體的格調。

餐廳也是一樣，也是採用淺色為主，搭配白色燈光，提升了整個屋內的明亮感。

餐廳的吊燈並不像傳統家庭選用的圓形簡單燈具，而採用了水晶吊燈，提升了不少的精緻感。

不過水晶吊燈雖然精美，但是打掃起來就很麻煩了，更何況是放在廚房旁邊，更容易沾染油煙了。

如果是更喜歡在廚房做西式甜點的朋友不妨這樣裝一個水晶吊燈，但是喜歡在廚房爆炒朋友，還是裝一個普通的簡約頂燈吧，不失現代感，也便於打掃。

床具邊緣的深胡桃木色與靠背柔和的淺棕色，再搭配床頭暖色調的燈，很容易就營造出了一種溫馨也不失格調的現代都市感。

如果你喜歡這種感覺，還可以在床邊地下放一張同色系的地毯，光著腳踩在上面時，一定可以減輕一天工作的疲勞。

雖然內部裝飾十分的低調，但也能顯示出陳偉霆作為房屋主人的氣質和品位，十分講究。在陽台處，陳偉霆擺設了一盆較大的植物，根據不同的節日氛圍可以在上面佈置不同的裝飾物。

現在馬上要過2020年的春節了，我們也可以在植物的枝椏上掛上一些小紅包，增加生活儀式感，一家人一起歡歡喜喜過大年。

看了陳偉霆的豪宅，我們發現他選用的家具都是比較實用常見的，並不一味地追求大量的擺件、標新立異的設計或是過度奢華的裝飾物。

而是在整體營造一種大氣格調的同時，合理佈局，將體現整個房屋的通透感為重點，主打簡約。

不過這內部的樸素也完全不能掩蓋了“豪宅”外部的華麗，從這張客廳的照片來看，陳偉霆面前有一個巨大的落地窗。

在香港這種地價變成“天價”的地方，居然在客廳就能一眼看見海，似乎還有帆船在海上駛過呢。

看到這裡不得不說明星真的還有錢，他家的這落地窗實在是大。

雖然我們難以模仿這種海景房地段的奢華，但是房屋內部“低調大氣”的裝修，我們還是可以藉鑑的喔。

車我夠有個friend住嗰度啦

估個個都係大陸仔啲金色假天花咩

完全睇唔到間屋乜樣⋯⋯

隻狗好得意

乜佢唔係移咗民咩

好多網友都說“看到大門那樣豪氣，沒想到裡面這樣簡單，太低調了。”

香港邊個豪宅盤唔係咁
門口至大堂金壁輝煌，一出lift, 樓層走廊至單位仲逼過東京酒店

香港人，狗黎

好樣衰

呢d唔係扮大袋咩

門面普通先係低調喎

原來2003出道咁都暗星左好耐先捱出頭

一方面覺得幾勵志，佢可以挨出頭
但另一方面又覺得好on9，佢都可以紅得起

拎揮春嗰張
咁似將木地板痴上牆